日本AKB48前成員秋元才加出Tweet撐周庭

連登仔仲唔幫手retweet多謝人

自推 x1

自推 x2

又自絕於十四人口市場。

自推 x3

自推 x4

睇錯元秋

如果仲喺秋元康控制之下應該無勇氣講

Push

同元秋好大分別。。。

推！！！

才加

大陸狗玻璃心實又發作

人哋前排先演荷李活電影

印度都有十四億人口。

push

comment, RT, like

之前指原莉乃話tik tok 私隱有問題 （有實例）
班支人就係到話佢人紅左就顛左 又話想做大物所以謂政治
人地幫oppo 賣廣告你又唔屌？

感動幫手retweet

睇錯肥秋

宜家靚女都出嚟撐你地，俾個like, comment同retweet要求唔高

推

DONE

靚女都出嚟撐你地，Sayaka識英文㗎，唔駛怕唔識日文comment唔到

指原拍到downtown 同中居本身都上撚硬位啦

推到上熱門

媚空估你唔到喎
仲以為AKB出身會比較避忌得罪市場

自推繼續

多謝 推

佢地根本為屌而屌
總之一講中國壞話就係有問題
紅既話就是一朝得志 紅到傻左
未紅既話就係想紅博流量

秋元康個女？

之前日本關於內政佢都出過聲，記得佢出過Po串安倍派兩個口罩

記得周庭好似係舊AKB粉

秋元應該係第二期

Push!!!!

Retweeted, push

雖然都係姓秋元，但係同秋元康無親戚關係，才加係菲律賓同日本混血

Pushhhhh

係二期呀，同大島優子佢哋好fd

多謝前總監督

NMSL又少一個去J

幫手推到上熱門

佢兩個 都係 畢左業
仲有戲拍
算撈得好

希望周庭知道左會有小小開心

繼續推

同帝拿拍過超人電影

才加直情感覺比係團裡面好

sayaka 型到震

佢最鍾意嵐喎
之前櫻井翔報新聞講佢 佢勁開心

新人開Po支持下，push

佢真係好鬼型 當年我都好欣賞佢

推文前記住retweet, comment, like咗先

小日本垃圾
愛國就要看咱們的SHN48

睇錯秋元康

入到藝能圈

佢出聲就癲囉

見到有小粉紅話佢送人頭
心諗人地日本人根本唔care你中國市場
何來嘅送人頭 會唔會自視過高

直頭型到震，今次撐庭B贏晒

毒撚點會鐘意呢D 型格女生
佢地鐘意公廁G

繼續推上去

推推推推

呢個幾出名 日劇成日見到

係 不過記得akb選舉
周庭 有直播
好似話支持 高橋みなみ

冇記錯的話

佢的確好唔架妹feel，但真心型

唔好不推文啦
庭B識貨，推總監督

根本剩係賺日本娛樂圈個浸已經夠搵食
係支那先要咁自大以為人地成個娛樂圈靠支那開飯

繼續push

有腹肌

靚女日本妹都出嚟撐你地呀，推到上熱門

才加個屎忽咁正既

人哋結咗婚

我都睇錯

絕對唔係啦
佢唔算多好待遇

Retweet, comment, like完先推Po

推 女神

結左婚個屎忽變大咩

前成員啊
Akb勁奶共

我記得佢好似仲有追h!p
之前睇d h!p香港fans gathering相有佢
可能佢都雙修

秋元才加

舊team K 世界級

叫sayaka都係高汁

猩猩

幫手！！！！！

真心覺得佢好型

大猩猩

係
秋元真夏個家姐

不枉我j開佢

幫推

真心正

今日超人帝拿出聲 之後到秋元才加 佢地有一齊拍過超人
超人真係正義既朋友

識貨

咪咁變態啦 btw多謝推Po

上

我覺得好多時係所屬事務所想揾多啲錢，先推啲旗下藝人去國外，藝人本身未必好想開拓國外市場

識貨！

以前有投票都話 依家冇選舉 真係怕大陸仔有牙咩

大家咁話

已經被小粉紅發現咗
仲唔快D多謝人

AKB辱華

希望大島優子都出tweet

仲有折井あゆみ

same，大家對眼都有事

Up

大腥腥竟然咁撑手足

步姐記住幫手多謝埋佢

屌我都係

RT

我啱啱先響Netflix睇完佢做主持嗰套 終極獸王

以前睇過一排akb 對佢印象幾好幾深刻
上akbingo佢比人笑 做下把位又幾無所謂咁 講野感覺幾有幽默感幾成熟咁
真係多謝佢支持我地

畢咗業之後更加鍾意既成員
會關心社會同為公義發聲

佢係akbingo好搏，睇佢成日被主持玩或者被成員笑
估唔到會支持我地

佢唔係話自己鍾意morning娘咩
到底開左幾多範

有D印象佢關注LGBT平權

應該喺香港讀過小學喎

小學喺香港讀書

我記得佢出過tweet反對日本政府之前嗰個咩法案

仲有佢，下體大滿足。

佢唔講都唔知估唔到AKB有同路人

自膠㩒錯不推文

下面第一個 reply 就有 2 毛狗

G持，等老公擊碎垃圾小粉紅嘅玻璃心

依位就算啦

好撚想奶佢D腹肌

佢真係極好
有印象前一兩年四月梅雨季節，日本人容易多愁善感
佢竟然叫啲人可以dm佢同佢談心

仲有呢兩個連登仔快D同我retweet, comment, like

更何況佢畢左業十世啦大陸人有撚用咩
唔通拍多d劇比你係大陸睇翻版佢有賺

佢IG成日開Q&A，見到英文嘅都會答

佢佔中已經支持香港
不過個人私生活太差

其實九把刀私生活都衰 但又係支持香港

我又係

係啊 佢四天前都有出tweet支持同性婚姻

大佬我同咁多成員握過手，佢個眼神真係最真誠
我係握完都感動左好耐

睇過十集之內都feel到佢好玩得 所以對佢印象幾好幾深刻

但其實佢都係個會默默傷心嘅女仔

去過握手會嘅大佬

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

又諗起張圖

記得佢被成員笑係猩猩個眼神真係

推我願榮光歸香港

正撚到丫
粒粒腹肌都展現出對民主嘅精神

繼續推，唔可以沉

輕輕一推

好多人都睇錯

Sayaka不愧係Team K魂

港共又捉錯棋

大家快D上twitter

P

Sayaka真係令人好感動

握得佢你應該有返咁上下資歷喎

要推爆佢

retweeted
lm睇支那玻璃碎

Push Twitter 要人

已經碎咗

Twitter一直要人

以前睇akbingo 好鍾意佢

秋元隊長K宇宙級

蘋果你班高層，我屌你個嘴

唔好咁快沉push

推 twitter要人

仲以為元秋良心發現

Twitter要人

reset 公演有首歌要扮猩猩，到依家仲有好多女仔唔肯扮猩猩（或者好可愛咁扮），但sayaka 係真係扮得勁放 ，勁似真猩猩

才加又靚又霸氣

日本人不嬲玩開真正「內循環」

笑死 大陸啲akb應援會開始割蓆
驚死搞到佢地以後冇得睇akb咁

Sayaka份人不嬲好有義氣冇諗過仲會出聲支持香港
佢老友大島優子有冇出聲

做咩不推文

指原上晒神枱又畢咗業唔使總選理閪班強國人咩

慣左手勢

有嘅話應該微博爆咗

其實唔明講政治唔得唔俾人地唔同立場嘅咩

話左啦
翻左牆既小粉紅都係小粉紅
從來唔會覺得係自已國家有問題

ig: areasayaka
已經有強國人發癲人地鬼睇得明中文咩

佢地d mindset 係咁 其實係雙重標準黎
偶像講中國好說話反而唔會屌講政治

鐘意靚女follow埋佢ig同Twitter

都係嗰一套
立場相反/唔認同佢嗰陣
就屌你將啲嘢政治化/xxx學咩人講政治
小粉紅 mindset 應該得維尼有資格講

等陣
乙武 洋匡之前好似係出軌嗰位

但佢的確撐我地

7月1佢都有post

7月1
有很多事情要考慮。

但是我不會寫。

但是我只想說這個。

我愛香港

出陣

自己唔講得 人地都唔可以講

邊個

乜原來咁多AKB飯

真飯

第2個好似係二期生？

一期生嚟高橋南未正式做隊長前嘅leader，但真心唔知以前係香港住過

7-8幾年舊登真係好多

昨天都有櫻井翔同框但我搵唔到片

才加正咁多
做咩咁重口味呀Ching

係英屬香港

點解支那人會覺得明星唔可以講政治 ????

當小粉紅嬲嘅時候就得返人身攻擊

小粉紅有腦就唔係小粉紅啦

但到左支那藝人表忠又唔算政治
佢地係咪唔明雙種標準點解

第2個 sor唔知佢係邊個

你啱

原來同路人嚟我真係唔知

咁又真係有部分畢咗業嘅TOP而家係搵緊人民幣

已經有中国akb fans話佢影衰班後輩
後輩：

小嶋陽菜 島崎遥香奶共奶到

私底下一樣fd，笑死

有追開以前既AKB就知才加真係一個好認真既人 嗰種charm係由心而發
我愛才加

嗚吼嗚吼吼

幫係推返

唔明點解佢喺AKB個設定成日都係醜女大家姐同蠢

明明作為一個女人，作為一個人都幾正

Retweet and like

又一個AKB飯我都愛才加 想加推

佢同傳統可愛架妹idol唔同
但真心respect

佢有生意，條仔又做it生意？好似係

娘娘神推

我單推才加香港才加飯圈子好細 勿相認
Btw其實畢左業都冇咩推唔推 可以多啲留意下佢ig同twitter

又唔洗出黎做護旗手，輕鬆袋人民幣

好多AKB飯上水

我暫時單推另一個舊成員但可以課金玩FC
佢IG同Twitter更新得勁密

出陣
佢係少有會講政治既前偶像

我好慶幸我有同佢握過手

睇錯秋元康 以為佢唔要中国市場

由佢開得微博就知佢準備好奶了

佢點會唔要

前AKB成員出嚟撐我地 唔支持唔得

正常藝人都會少出聲所以更respect佢

又一個AKB飯

除左支持hk
佢仲有講同婚
blm
利申有睇佢twitter

睇過一條佢啲抖音片已經頂唔順
而且疫情之前已經成日食海底撈同飛上海
勢估唔到佢畢業之後會咁奶共

琴日見才加搵到偶活飯票

笨大又要無左14億市場了

記得佢串過安倍拍片兩個口罩
仲有之前嗰個咩法案都有出聲

屌，娘娘神推+1

原來黑警又post自己濫捕上twitter，快啲入嚟report再屌柒班藍絲

仲好似主動學中文

好早就離隊？

藝人冇讀書唔好寄望佢地有文化

係呀
好似08年就已經畢咗業

早期akb就會諗起中西里菜 唉

第二個叫折井步 一期生 元A 2007年畢業

才加都係讀到高中

又見到小白鼠

才加！

人各有志

麻友會唔會發聲

正常差極都讀到高中畢業
但奶唔奶睇個人選擇姐藝人肯保持中立已經好難得

我細細個就推才加 覺得自己好有眼光

古參大佬

去到登台活動求其講幾句中文傻笑下就有錢收 強国人又容易迷啲明星 你做藝人都想搵呢啲easy money
係強国自大狂妄 加速到咁閪啫

超有眼光

Sayaka

akb
好聽d 入邊佢最撚真

唔好聽 就係好男人婆

今次一貫風格 型呀秋元

啱呀覺得自己俾錢就係上帝 支那追星追到邪教

才加正喎 當年係推佢好姊妹都咁話

人地收左山啦

超型睇佢成日操fit d身材正到

真係好多連登仔鍾意AKB

當年team K真係正 唔係正統idol咁 個個都好型

好撚男人
d人話佢似猩猩

明明model身型 但比人感覺好粗魯

不過就係咁 佢就係企出來講說話既人

akb時代扮鹽已經好難頂 不過吹漲有m底fans受
宜家就洗底想翻身

team K 世界第一

睇到元秋

以前係神推
而家有其他神推

佢話平手咩？

肯企出嚟嘅同路人真係好難得估到佢係特別敢言 但今次居然出tweet庭B超respect

K啲劇場歌熱血到癡線
好懷念優子虎牙嗰個年代
我由beginner開始已經有聽
原來咁就10年

Sor慣左禁不回文

push翻就得

可能講緊呢條片？

睇呢個post recall返曬我細個追AKB既回憶

CHAOS公演

好失望仲要教人化強國妝講強國話

其實佢都賺好多錢啦條仔又有錢根本冇需要奶

好難得有人前年仲會入坑48

哇 握過佢 巴年資好高！好羨慕

無人會嫌錢多

Beginner入坑歌

我今年先入坑 睇左akbingo嘅閃避球之後

潮流嘅末端

依前真係有特色好多

有無記錯好似無幫佢搞工作簽証搞到佢唔可以出場？真係on撚99

我彩畢業之後就脫坑依家啲妹妹冇以前akb嗰種拼搏熱血

呢位前成員都有出post
麻煩大家都去支持下

算啦 人民幣好香

因為無幾多個強國飯會比佢鹽到

大帥

家下大家都好似公務員咁

拼搏都冇用
冇資源再努力都係紅唔起

原來唔係得我一個

步姐仲係香港住過
聽其他巴絲講71有出Po

以前真係打江山肯定個個搏老命
依家成班食老本鬼同你搏

可能係佢代言部OPPO

靠月入一千人仔都無嘅人support, 餓死都未天光啦

聽埋首10年桜就perfect池
我入坑歌係river
歌同詞都超水準

係啊

咁好彩呢個Po撞到新元老飯

魚蛋論啲 friend

本身好中意島崎遥香
見佢用tiktok就unfollow咗

李克強仲話九億兩千。

才加
AKB裏面佢同takamina都係正義感爆棚
利申: 總長推

兩個都係隊長

上年TKMN生日Live才加都有黎格劍

日本元秋

除咗蘋果，希望大家都幫手支持訂閱周庭Patreon

回憶返返黎
由中一到大學都畢埋業 10年啦原來 由佢哋未拍拖到結埋婚

以前就純追星 到依家見到追嘅星支持我哋香港 好感觸 好似從夢幻走到現實咁

可能係女仔 都係鍾意啲女漢子feel嘅idol 以前就對佢幾有好感 依家佢唔靠支那都賺到飛起 比起玩抖音嗰啲 型爆
突然想聽返舊akb時期嘅歌 佢啲solo都好好聽

利申 南推 可能對隊長情有獨鍾 見周庭bb都推佢 好開心
自從南畢業就追韓星了

指原本身就係大陸唔紅 就算以前總選都得好少係大陸票 使鬼睇大陸人臉色
講tiktok偷佢個人資料 收到不明電話講支那話 支那人玻璃心又碎

得14個又真係少咗啲

Pish
Thank you-ed

記得幾年前周庭話鍾意山本彩佢唔係鍾意48佢鍾意早安

Ching咁睇唔開今年入48坑⋯
有無話神推邊個？

聯署支持封殺微信同TikTok

好彩追開46

你的名字是rmb

好耐之前聽周庭網上電台講48
佢好似話自己BINGO已經知道有AKB
應該都幾元老飯

知道同飯好似唔同佢好似鍾意46嗰邊多啲

AKB 都係09 10年言い訳maybe
同埋heavy rotation 先真係爆紅
嗰陣時睇bingo係最基本
仲係神7會上去玩閃避球嘅年代

呢幾年大把人轉會去46 好正常嘅事

叫日本政界
保護呢d人

11年flying get真正上神壇
但12年阿醬就畢業

講少咗 佢話係4單個BINGO

嘩咁真係走得好前07年
大聲鑽石前就真係好少見
嗰陣時佢哋仲係去商場出show表演團

嗰兩年總選舉啲氣氛真係好癡線
嗰陣時仲會專登去西九龍排幾個鐘等買生寫

Ching乜咁啱我都係今年先入akb坑最近瘋狂睇akbingo

係好兄弟

唔好不推文啦

已經LIKE到冇得再LIKE 要等陣先有得LIKE番

㩒慣咗不推

屌咁啱嘅 我都十年
女王推
佢b都有埋 以前覺得佢暗戀nyannyan

我覺得佢鍾意atsuko多d

我覺得atsuko中意女王噃

我同你相反追咗近十年韓星依家先開始睇日團
以前都聽過akb48 但見到人咁多就心諗點解會有人鍾意呢種大型團講緊係幾十人以上 認人都認唔哂

女王因為Atsuko要畢業喊到
但唔知點解女王畢咗業後同nyannyan疏遠咗 定係兩個本身唔熟

其實係會認得曬 （但當佢開始expand就真係越嚟越搞唔掂

可能佢地之間有啲episode（女王表白了 nyannnyan表示我係大家的

我淨係知優菜到依家都好fd

不枉當年咁鐘意元Team K
隊長

彩姐推？

利申優菜推

西九最高層仲擺哂攤

Wtf呢個年頭好少仲見到有人叫佢總長

每日新聞速報

產經新聞速報

NHK速報

Yahoo

有無人記得舊燈雙tomo區

屌有冇人好中意聽佢地嘅劇場百合歌

呢首唔係 但私心女王菜

就係你呢啲女王菜黨無啦啦殺出黎成日同我地優菜黨鬧交
弱智往事諗返都幾青春

屌笑咗以前真係勁動氣會喺到真心鬧交
然後又會同snsd啲fans嘈 嗰陣真心嬲

屌係啊果陣中二同啲snsd fans嘅同學嘈

好鍾意佢本書
我覺得鍾意總長一定要睇埋佢本書
雖然話就係教育類 其實係佢細個同AKB初期嘅回憶錄嚟

右肩

我決定買個飯盒比佢拎返屋企食

支持加推！

偶像本人叫我加推

Atsumina嘅大部份回憶

起碼一箱

推啊啊啊